https://web.archive.org/web/20031027172701/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=566

### [11320] かめきち	2003.08.04 MON 20:27:10　
	
：・。・゜゜・(≧◯≦)・゜゜・。・ｳﾜｧ～～～～～～ﾝ！！！

ついにA.H、読んでしまいました・・今は何もかけないので
落ち着いたらまた来ます・・・
いろんなかたにお返事いただいてて、すごく嬉しかったです。。

かめきち

### [11319] 千葉のOBA3	2003.08.04 MON 17:33:51　
	
こんにちは。今日はお休みなので、ＡＨ今回の初恋編を読み直してました。・・・・うーーーん。やっぱり妥当な終わり方なのかなぁ・・・。二回目読み直してそう思った・・・・。
よくわかんないーーー！（ってぇか、今の私の気持ちをうまく表現できない！恥）

１１３５１　　無言のパンダさま　　うーーー、子パンダさまの毒舌・・・こ、怖いよーーー！神谷さんがりょうちゃんの声でお仕事！？わーーー、なんだろう！？楽しみですねーー！

１１３１８　　ぽぽさま　　私もその「ア＠ビリーバ＠－」見てました！不思議ですよねーーー。心があるから心臓？では脳はなんなんだろう・・・？でもみんな心って言う時、心臓をさすだろうし・・・、ってイロイロ考えちゃいました！

１１３１４　　ぽん☆さま　　花火大会見に行ったのに空振りだったんですか？私もここ二年、ホタルを見に行って空振りしてます（悲）・・・でもぽぽさまは、また再来週見れるんですね！私はまた来年まで待たないと・・・。

１１３１３　　みろりさま　　今日ＡＨ読み直して、・・・で、うまく表現できないの・・・。夏目氏の事・・・。次回の展開に期待したりして・・・。なんて・・・。

さ、そうめんでも茹でるかぁー。暑い一日でした。

### [11318] ぽぽ（Hyogo）	2003.08.04 MON 16:33:05　
	
うわ～～ん、ふじっちょさまごめんなさい！
レスに「さま」つけてなかったです (_ _;)

### [11317] ぽぽ（Hyogo）	2003.08.04 MON 16:27:14　
	
あ～～～、アヂー、アヂー、ダンバディーガンクゥンクー（･･････何か変）
梅雨明けてからいきなりの酷暑は辛い。干乾びそうです。アイスチーでも飲もう･･･。

＞[11315] 無言のパンダさま
神谷さんの「リョウちゃんの声での」お仕事ですか･･･？！聞きたい～～！神谷さんの最近のテレビ出演、ことごとく見逃してるもので･･･。伊倉さんの声はテレビのナレーションで聞く機会があったのですが、神谷さんの出演はいつもニアミス･･･。かなひ～～。

＞[11309] ゆきさま
はじめまして。私は移植された人がドナーの記憶を持つというのはＡＨで初めて知りました。その次はＴＶ番組「アン○リーバボー」で (^^)。
アメリカでの話で、臓器移植された女性が術後から何度も同じ夢を見て日がたつに連れて夢の内容がはっきりしてきて、それがドナーの記憶であると確信するようになって、ドナーが、家族にどうしても伝えたいことがあるという思いを強く感じるようになり、夢で見た若い男性がバイク事故で死ぬという状況と名前を新聞の事故の記事などで探し当てて、事故の直前家族と気持ちが擦れ違っていたドナーの男性が家族に伝えたかった謝りたい気持ちをドナーの家族に直接会って伝えたという話でした。
術後、その女性の性格や食べ物の嗜好などが全部ではないけれどドナーのそれと同じになって、最初は、まだ小さい我が子に「お母さんじゃない！」と悲しい顔をされてしまったとか。
臓器を移植された人はドナーと自分の二人分生きているんだと、また思いました。o(´-｀)o

＞[11302] ふじっちょ
あれれ、そうだったんですか？失礼しました m(@o@)m
いずみ画廊、みゆき画廊の謎は今週解けるかな？ (？.？)


初次见面。我在AH第一次知道被移植的人拥有捐赠者的记忆。接着是电视节目《Anne Thiebaud》(^^)。  
在美国，一位接受器官移植的女性，术后多次做同样的梦，随着时间的推移，梦的内容越来越清晰，她确信那是捐赠者的记忆，捐赠者有些话无论如何都想告诉家人。的想法，通过报纸上的事故报道找到了在梦中看到的年轻男性死于摩托车事故的状况和名字，在事故发生之前和家人的心情发生摩擦的男性捐献者想要向家人道歉的心情。直接与捐赠者的家人见面，告诉了他们。   
术后，那个女性的性格和饮食嗜好等虽然不是全部，但和捐赠者的一样，一开始，对还小的自己的孩子说“不是妈妈!”的悲伤表情。  
我又想，被移植了器官的人是捐赠者和自己的两个人。o(´- `)o


### [11316] 無言のパンダ	2003.08.04 MON 14:21:34　
	
きゃあ～～～！
ｃｈiｋｋａさまへのレスに伊倉さんのことを「伊倉くん」なんて書いてる～！（￣□￣；）！！でも覚えがないんだよぉ～やっぱり頭の中にはまだ蜃気楼が・・・
すみません～ｃｈｉｋｋａさま！・・・というより伊倉さん！？

### [11315] 無言のパンダ	2003.08.04 MON 13:40:19　
	
こんにちわ☆

私だって、やっぱリョウちゃんが「一番」さ！ｖ(≧∇≦)ｖ
神谷さんが今日なにやら「リョウちゃんの声」でのお仕事をされるとか？（香ちゃんも一緒？）ん～何だろうな♪どんな形ででも、またあの二人の声が聞けたら。。。"ｏ(▼∇▼)ｏ"　

＞ｃｈｉｋｋａさま（２９８）
ええっ？！あの伊倉くんが「太陽にほ＠ろ！」に？へぇ～♪それはすごい！「逆トリビア」ですね～！

＞ふじっちょさま（３０２）
ルパンダ～？！でも行き先は「病院」じゃないのね？ホッよかった♪どっちにしても即脱走しちゃるもんね～！|||||| ε=ε=(ﾉ>_<)

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま（３１０）
あの煙草の煙のコマだけでリョウの気持ちがわかる・・・さすがＢｌｕｅ　Ｃａｔさま☆セリフがなくてもちゃんと読んでらっしゃる！

＞千葉のＯＢＡ３さま（３１２）
でも子パンダはここには決して書けないような「毒舌」もいっぱい言ってるんだよ～(~_~;)それは・・・口が裂けても言えません！^(｀ω´ )^ψ

＞みろりさま（３１３）
もちろん私も、みろりさまのおっしゃるような「オトコ」が理想です☆夏目さんって恋愛に関してはまだ発展途上の人なのかな～？これからもっと強くなってどんな障害（と、言うのもヘンだけど）にも負けない・・ううん、「障害があるほうが燃えるぜ！」みたいな男になって欲しいです（笑）でもそれってある意味アブナイ人ってことか？！
香瑩の初恋編がまだもう一話くらい続くとして。。。香瑩があの公園に現れるとか、夏目さんを見送りに来るとか・・・ないかなぁ(^_^;)

＞ぽんさま（３１４）
花火大会、残念でしたね(~_~;)
でもご夫婦が仲良くてうらやましいです♪次回はぜひ花火を堪能してきてくださいネ♪

ではまた。(^_^)/~

### [11314] ぽん☆	2003.08.04 MON 07:59:27　
	
昨日、前々から行くぞ～！とはりきっていた花火大会へ
車を飛ばす事40分、着いたら全然人影が無く、店の人に
聞いたら「昨日だったんですよ～」との事！（＝□＝）！
先月買ったタウン情報には8/3と書いてあるのに、
コンビニで今月のタウン情報調べたらなんと8/2に変更
してあるじゃないですか！！私よりも旦那様の方が
かなり前々からこの日だけは！と仕事も会社の人にお願い
してきてみれば・・かなり落ち込んでいました（TT）
なのでまた再来週にリベンジです！！

みろりさま☆＞色々ありがとうございます☆早速、
トマト煮込みなどしてみますね♪

遅れながら感想です☆えっと、実は私もみろりさまと
ほぼ同じ意見で、ちょっと夏目氏は苦手です＊遼と反対
な性格っぽいので、受け入れにくいというか？？
（自分事ですが、やはり沈着冷静、クール？！で、
知識が豊富でさっぱりしていて、自分をしっかり
持ってる人に憧れます☆みろりさまはどんなタイプ
が好きですか？？）
ストーリーですが、なんだろう、最後綺麗に話を
まとめる為に、あのような形になったのかな～？
と思っていたのですが。ちなみに、夏目氏が公園に
いたのを知ったのは、あのみゆきさんに聞いた
のではないかと思ってたのですか（＾＾）ちなみに
遼が夏目氏に会いにいったのは、気持ちに整理を
つけるためなのかな？と思いました。（後、やっぱり
話としては合わずじまいというのも面白く
ないですよね！）次回作、どんな話なんでしょう☆
楽しみにしています～♪





### [11313] みろり	2003.08.04 MON 00:07:49　
	
んがっ。カキコが２個。なんでじゃ？わっかんない～。恥ずかし～!!
100tハンマー管理人さま！格別のお慈悲を持ってどっちか消して下さいませぇ。おねげぇしますだ、お代官さまぁぁぁ。…え！？忙しいのにつまんないことで呼び出すな？・・・ごもっとも。い～や、この書き込みラッシュであっちゅう間に過去ログに流れて行っちゃうわ、きっと。

＞[11306] ふじっちょさま
いや、いや、こちらこそ風邪のお見舞いはしたけど、足のお見舞いはしなかったような…
そちらの具合はどんなですかぁ？足って毎日使わない訳にいかないから結構長引くのよね。
え？私の足、見てみたい？よしよし、見せちゃろう。さあ、交通費をおくれ。

＞[11308] 圭之助（けーの） さま
けっけけけけけけけーのさまっ(笑い声に非ズ)　あたまからって、…コワイじゃないかっ。そんな、膝の怪我で済んでよかったというべきなのかしら…(ところで「すべらーず」ってナニ）
＞「笑点」状態のざぶとんに…
子供のころ、あれはアタシも良くやったなぁ…骨折までしなかったけど☆

＞[11312] 千葉のOBA3 さま
「象が足になった」…これはｙ菌？F菌？などと思ってしまいましたが私も[11311]のパンダさまの「昨日は書くのを忘れてたけど」を一瞬「明日は書くのを忘れてたけど」などと読んでしまった。病原菌関東席巻か！？単に暑さボケでしょうか～

お三方ともありがとうございます（＾＾）／。だいぶハレも引いてきたから大丈夫だと思います。

初恋編、これで終りじゃないんだよね☆結構皆さんがそう思ってるみたいで、安心。
＞無言のパンダさま
＞ Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
私の方こそ「男のデリカシー」に期待大きすぎかも☆あのね、夏目さんが例え直接香瑩に「香さんの心に引きずられて云々」と言わなくても、そう思ってしまっているというのがなんか、許せんのだわ。彼自身の積年の思いも混乱もわからんではないけど…。子パンダちゃんの言うように「純粋にシャンちょんだけを見て」、彼女と対峙して欲しかった…。「オトコ」に対して期待しすぎ～？？
それはそうと、リョウはどうしてあのタイミングで夏目さんを捕まえられたのかな。夏目さんがあの公園に寄るなんて分かってた訳ないと思うし、話の内容からして偶然の会話じゃないし。画廊からつけてきたんだろうか？
＞英輔さま
＞リョウと阿香のコンビは強すぎるので、…ドキドキできない
う～ん、ＡHはその「強さ」だけでは解決できない心の営みが醍醐味だと思うんだけど☆

まただらだら、長く書いてしまった。すんませ～ん

### [11312] 千葉のOBA3	2003.08.03 SUN 14:33:31　
	
こんにちは。すごいカキコの量でロムするのが大変でした。
本日は極度の睡眠不足で、注意力秋刀魚3万円です！

感想です・・・私も、きっとアシャンは失恋するだろう・・・。と思っていたけど、アシャンかわいそうです・・・・。
でも夏目氏の言うように今は時間と距離を置くのはいい事だと思います。夏目氏はアシャンの中の香ちゃんの存在を今知ったわけだし、動揺して当たり前だと思うし・・・。
でも、このお話これで終わりなの？ポスター泥棒の件はどうなった？それともあれは、この後の何かの伏線なのかなぁ？
夏目氏に「香さんもあなたに出会えて幸せだったと思います」と言われて「そうかな・・・そうだといいんだが・・・」と答えたりょうちゃん・・・・。実は私このシーンに一番感動したのですが、この「そうかな・・・」はりょうちゃんがこれからもずっと自問自答していく事柄なのかな？と思って・・・。
うまく表現できないんですが、なんとなく、そう思いました・・・。

１１２８５　　みろりさま　　足の具合いかがですかぁ？一瞬「象が足になった」と読んでしまい、「みろりさま象使い～！？」と思ってしまいましたよ。（笑）ホントに骨は大丈夫ですか？お大事に！

１１２８５．１１３１１　　無言のパンダさま　純情パンダさま。夏目氏にハートを撃ち抜かれたと？（夏目氏はパンダハンターだったか！？）しかし、子パンダさまさすがです。いい事おっしゃる。そうですねー、アシャンだけを見つめる信宏・・・。今にいいことあるって！アシャンがその事に気づくように・・・。でも、ほんとの意味でもっと「いい男」にならないとね！

１１２８８　　ｙｏｓｉｋｏさま　　また幹事さんしてるな・・・。（笑）ご実家に帰るんですか？いいなー、夏休み。うーーーんとノンビリしてきてね！

１１２９３　かめきちさま　　はじめまして。2年分のログを読まれたんですか？すごい！！私も以前やりましたが、全部はムリでした。・・・ところで最近ＡＨを知られたとの事。もう読まれました？私も最初はすごくショックを受けました・・・。今ではＣＨとＡＨは、分けて考えるようにしてますが・・・。でもやっぱり辛くなる事が多いです・・・。

１１２９５　絵梨衣さま　はじめまして。千葉のＯＢＡ３です。ヨロシク！

１１３１０　　Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま　　私も同じように,今回のお話はもう１話くらいあるんじゃないかと思います・・・。

長くなりました。それではこれにて・・・。

### [11311] 無言のパンダ	2003.08.03 SUN 13:38:18　
	
こんにちわ★

頭の中は蜃気楼・・・って感じです（また意味不明なことを・・・^_^;）
そうそう、昨日は書くのを忘れてたけどウチの近所にはなんと「パンダ公園」なるものがあるのです☆本当ですv(≧∇≦)v

★香瑩の初恋について（論争じゃないよ～^_^;）
私って本当にデリカシーなかったのかも・・・(σ_-) パンダだし（笑）人間の女の子の感情には疎いのかもしれないです。おまけにデリカシーのない男の人にしか出逢ったことないからつい「男なんてこんなものよ」と冷めた目で見てしまう傾向にあるのかも？
でも夏目さんはそういうのじゃないと信じてるんですよ。ただいくら香瑩に惹かれていたとはいえ付き合いも浅いし「香の心臓」の事実を知ってしまったら尋常ではいられないのではないかと・・・やっぱり心の準備というか冷静に考える時間が欲しくなるのは当然かもなぁ～とつい・・・。
これが若い男の子だと一直線に突っ走るってこともあるだろうけど、ある程度の年齢になると臆病になっちゃうのも仕方ないのかも(^_^;)香瑩にしたって若いんだし、そんなに結論を急がなくてもと思うんだけどネ・・・これからまだまだいい恋をしてください♪あれ？何言ってんだか？（*￣▽￣*）ゞごめんなさい！本来の内容から離れちゃったかも？！
このあいだ子パンダが「リョウたちはシャンちょん（なぜかこう呼ぶ）のことを見るとき、その中に香も一緒に見ているけど（無意識にでも）信宏だけは純粋にシャンちょんだけを見ててシャンちょんだけを好きなんだからやっぱり一番香瑩にふさわしいのは信宏かもしれない」と生意気に言ってたんですが、妙に納得してしまいました。うん、たしかにそうだよね・・・でも肝心の香瑩の気持ちが～(^_^;)

それではまた。。。仮釈放の身ですので（笑）

### [11310] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.08.03 SUN 12:44:19　
	
　こんにちは～。暑さに耐え切れず、とうとうエアコン入れてしまいました♪
　えっと、夏目さんのこと・・・みなさんのカキコミ読んでて、いろんな考え方があるんだなぁ、と。で、わたしは、というと・・・夏目さんには、何故フランスへ戻ることにしたのか、その理由くらいは阿香に言ってほしかった、とは思いますけど、リョウもきっとそう思ったから（理由を聞くために）夏目さんに会いに行ったんじゃないかな、って。でも心配なのはわかるけど、煙草の煙くらいちゃんと消していこうよ（笑）あのコマだけでリョウの気持ちがわかる気がします。　でぇ、夏目さんは「香さんの心に引きずられて」なんて直接言ったら阿香を傷付けると思ったから、でもそう思ってしまったことは事実だから、リョウの前でそのことを口に出してしまった・・・彼だってすごく悩んでるんだと思いますよ。でも・・・自分の心を見つめなおすためには、距離を置いた方がいいと思ったから。逃げっていうより、そばにいると流されてしまいそうだったからじゃないかなぁ。夏目さんは、結論を出すのにすごく時間のかかる人なんじゃないかな、優柔不断ていうよりきっと慎重なんでしょうね、簡単に答えがでる問題でもないでしょうし。などと、わりと夏目さんのことは気に入っているので、どうしても好意的に考えてしまいます。
　このシリーズは、（阿香の表情を見るかぎり）わたしは少なくとももう１話くらいはあるんじゃないかと踏んでるんですけどね。だって、あのままじゃいくらなんでも中途半端なんじゃないかと。

＞[11302] ふじっちょ さま
　あれから思ったのは、みゆきさんてのはいずみさんのお母さんで、いずみさんは母親の影響で画廊を始めたんじゃないかな、って。いずみさんの若さも含めて、これが自分なりに一番納得いくのよ。

### [11309] ゆき	2003.08.03 SUN 11:26:06　
	
こんにちは、ゆきです。のんびりしてたら前の書き込みから随分と時間が経ってしまいました。
　以前に書いたように雑誌は購読していないので、夏目さんの話もこの伝言版で皆さんの感想を読んであれこれ想像するだけですけど、ぽぽ様[１１２９９]の意見を読んで“心までは消せない”というアメリカの翻訳ミステリー小説で、心臓移植を受けたヒロインが、恋に落ちた相手の死んだ恋人が、自分のドナーとなっている可能性があると知り、ドナーの記憶なんて欠片もなかったにも関わらず、自分は心臓に宿っていた感情に、ひきずられているだけじゃないかとか、相手も自分じゃなくて恋人の心臓に惹かれているだけじゃないのかとか、色々悩んでいたのを思い出しました。（ちなみにわたしが心臓移植を受けた人がドナーの記憶を受け継ぐという説がある事を知ったのは、この小説が最初で、二番目は佐伯かよのさんの漫画、ＡＨは三番目です）。阿香はそれほど悩んでないようだったので、記憶のある分、かえって自分と香の感情の区別がつけやすいかしらって思っていましたけど、単に恋心が先行して、思い至らなかっただけなのかもしれない。
　あと実際には読んでないのでなんともいえませんが、夏目さんはそもそも恋愛対象として阿香を見ていなかったので、余計に戸惑ったのではないかと思うんですけど。
　阿香に関しては、個人的に信宏が気に入っているので、彼女を慰めてあげるとかなんとかして、点数を稼いで欲しい所だけれど、無理かしら？

### [11308] 圭之助（けーの）	2003.08.03 SUN 10:30:19　
	
こんにちは！今日も暑いッスね～(;^_^A
はじめましての方、また何人か増えましたようで…。圭之助と申します、以後どうぞよろしうに（^_-）db(-_^)

＞英輔さま
わての文面、男っぽい？あまり気にしてなかったけど…。一瞬、男化する事があるみたいですわ。ノーブラに目がいくとは、お主もなかなか…（*￣▽￣*）ゞ…ニヤリ♪

＞みろりさま
え・足が増産化？大丈夫ですかー。
けーのも昔、JRの階段を頭から落ちて膝を「すべらーず」でパックリ切りました。今でも１センチほどの傷跡がありんす♪
「笑点」状態のざぶとんに飛び乗ったら雪崩れて、足の甲骨折もしました(^_^)

【阿香の初恋】
そうだなぁ、阿香が香の肖像画を見つめて沈んだままなんて事はないと思うんだけどね。
いろんな人のいろんな思いに触れて成長してく発展途上の最中だし…。きっと前向きな方向でこの回は終結するのでは？してくれるといいなと思います。

### [11307] 英輔	2003.08.03 SUN 06:25:06　
	
おつかれさまです。
○みろり様　キャロラインｚ様
　　阿香があの顔のままというのは確かに気の毒ですね。
　　でも７巻で、夢ちゃんのシリーズが終わった後、いきなり
　　「いくつかの季節が過ぎ・・・」って書き出しで阿香のキャラが
　　変わってましたので、今度は、「何年かの歳月が過ぎ・・・」
　　って書き出しで、子持ちの阿香が出てきたりしたら笑えますね。
　　ただ、今のリョウと阿香のコンビは強すぎるので、事件がおきても
　　ドキドキできない。
　　あの二人に勝とうと思うと、ミサイルでも打ち込んで、
　　半径１０ｋｍ以内を消滅させるくらいのことをしないと、
　　倒せそうにないので、阿香にパリへ行ってもらって新展開
　　ってものいいかもしれない。

### [11306] ふじっちょ	2003.08.02 SAT 23:52:15　
	
ん？寝る前に再び来て見たらまた変な事になってるし…(-_-;)みろりさまの同じカキコが二つあるのは錯覚か？(?_?)

＞[11285]＆[11301] みろりさま
スイマセン忘れてました(-_-;)足大丈夫ですか？僕もついこの間足怪我しましたからね(笑)そんなに感動するほど腫れたんですか？見てみたい…(笑)お大事に(>_<)

＞[11300] キャロラインｚさま
＞誠実という名にふりまわされてる“ナルシスト”
えっ？俺の事？（…今少しFっちょナルシス疑惑が…スイマセンm(__)mつまらない茶々入れて　汗）

### [11305] みろり	2003.08.02 SAT 23:49:24　
	
おおっと！ふじっちょ氏とニアミスだ！その差２３秒！負けちまったぜ。
＞何をキーワードに…
「もっこリ」にしてみる？美樹ちゃんみたいに。それとも千葉の御方にスリッパで一撃されるのをイメージしてみるとか。やっぱ、パンダさまに串刺し火あぶりの方がお好み？なんならみろりが後ろからハガイ締めしてあげる…以上、射手座攻撃でした

### [11304] キャロラインｚ	2003.08.02 SAT 23:45:49　
	
自分のカキコみて、誤字脱字を発見し脱力して更新したら
カキコがふたつ増えて読んで、またまた発見！

 [11301]みろりさま

＞しかし、初恋編とも言える今回のシリーズは、これで最終話なのかしら？阿香があんなカオしたままで？もうちょっと救いがほしいなぁ。・・・・・

以降もう一緒！！
みろりさまは相変わらず、文章上手で裏山です。その思い一緒！

北条先生、私は例のパターンは食傷ぎみです・・・。
阿香（←が打ちやすいので）ちゃんが主人公としきりにおしゃているのなら救ってほしいな・・・。

では、過去ログ旅にいってきま～す。





### [11303] みろり	2003.08.02 SAT 23:35:49　
	
こんばんわ～
無言のパンダさま、ｙｏｓｉｋｏさま、足のお見舞いありがとうございます。ご心配かけるようなこと書いちゃったけど、負傷直後からガンガン冷やしていたからあまり痛みもないしゆっくりなら普通に歩けるのでそんな重傷じゃないとおもいます。でも、ハレがね～。人間の体こんな膨れると思うと妙な感動があって思わず書かずにおられませんわ。あはは。くるぶし埋まっちゃってるもんねぇ。

 [11288] yosikoさま
パンダさま集中力品切れ中らしいから３万でも買ってくれるかもよ。

 [11292] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
ふじっちょ菌に、ｙｏｓｉｋｏ菌、中部から関西にかけてこあ～い病原菌蔓延中！？

 [11293] かめきち さま
はじめまして。わたし、北条ファン歴３ヶ月です。昔から北条先生のファンであられた方のほうがＡＨはショックみたいですね。でも、ＣＨの後北条先生の描かれた作品を時系列に追っかけて読んだせいか私にとってはＡＨちっとも不自然じゃないし、むしろいま、先生がこれを描かれるのは当然の帰結と思われます。ＡＨ、読み応えありますよ。読んだらまた是非感想などカキコしてみてくださいませ。
しかし、徹夜してまで一気に過去ログ読むなんてエライ！(途中挫折したワタシ)

 [11295] 絵梨衣さま
はじめまして。ココのみなさんかなり粒揃いですよ。いろんな意味で…。（きゃ～ぶたないでぇぇ）でも、暖かいヒトばっかりですよ～

 [11291] 英輔さま [11297] 無言のパンダさま
え！パンダ様とアタシ論争してたの！？そりは知らなかった。（そんな畏れ多い…）
いえ、パンダさまのご意見に反対してる訳じゃないんですよ。
夏目氏の心の持ち様なんてその通りだと思いますよ。ヒトの心ってそんな性急に結論出せないし、簡単に切り替えができるほど便利なものでもないと思うし。でも、個人的に夏目さんの物思いより、香瑩の思いの方が気にかかっちゃって。阿香にとって相手が悪かったと言えますけどね。香のことなにも知らなければあんな風には言わないでしょうね。
しかし、初恋編とも言える今回のシリーズは、これで最終話なのかしら？阿香があんなカオしたままで？もうちょっと救いがほしいなぁ。最後にリョウが出てきて挙句「あなたに会えてよかった」などと言うセリフを夏目氏から献上されて、ＡＨってやっぱり、香瑩をモチーフにしてるけど、ホントはリョウや香のこと描いてたのね。だってさぁ～フツーの恋愛モノだったら「あなたに会えて…」って恋愛の当事者同志が言わない？
う～ん、あたしって、「エンジェルハート」かなり斜めから見てるかしら…？

 [11299] ぽぽ（Hyogo）さま
色彩心理学の本で黄色をよく使うヒトの統計でそのような結論が出たことがあると読んだことあります。決して黄色＝「喪失」という意味付けではありません。

＞[11300] キャロラインｚさま
え！キャロラインｚさまが賛同してくださるとはちょっと意外。でも、そう感じたのアタシだけじゃないのねっ、て、ちょっと自信持ったりして。だけど、
＞自分のことで精一杯で、相手を傷つけているのも気づかない・・パターン、はひょっとして北条先生意識してそう描いてるんじゃないかな？相手を傷つけても通す生き方や、分り合えないままの思いてのもアリかも…?
え！？これから過去ログ読むの？おろおろ…

では、では、みなさまおやすみなさ～い

### [11302] ふじっちょ	2003.08.02 SAT 23:25:26　
	
おこんバンチ☆（←誰か前いってったっけ？）

先日新チャリンコが手に入ったので久々に古本屋へ、FCを１巻から最終巻までをパラパラっと立ち読み（←買いなさい！！＼（￣□￣；））した後で色々物色してCEの６・７巻を購入(^_^)帰り道見た夕焼け空は最高でした(^o^)丿

＞[11285] みろりさま
いったい何をキーワードにして暗示を発動させたらいいんでしょうかね？(笑)でも体調悪いとすぐヘバッてしまって私生活にかなりの影響出るんで程ほどにせんとな…(>_<)(笑)

＞[11286]＆他 無菌のパンダ（泥酔中）さま
僕の看病に来る前にあなたが行くべき所はこちらじゃないの？飲酒運転でルパンダ逮捕だ～（銭＠警部風）
強制(▼▼メ)(￣▽￣||)(▼▼メ)連行中～～～～～

＞[11288] yosikoさま
「クン」じゃないって(ー_ー)!!
いやいや、いい所でカキコミスに気がつきましたよ(￣ー￣)ニヤリ「イカ公園」ですか僕の親戚の家の近くには「タコ公園」ってのがありましたけどね(^_^)地元のおみやげヨロシク(笑)

＞[11290] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
もしくは[11299] ぽぽさまが書かれたように、みゆきさんの名前は「いずみみゆき」さんじゃないかなって思ってます。
夏目氏は普段は「みゆきさん」で呼んでいるけど、阿香に紹介する時は「いずみさん」と苗字で呼んだとか？
画廊の名前も「いずみ」の方は親なんかの画廊で「みゆき」は彼女が経営している「いずみ」の子会社的な画廊なのかも…（無理があるかな？）画廊を何件も経営している人って珍しいにかな？

＞[11293] かめきち さま
はじめまして(^o^)丿過去ログ全て見られたんですか（￣□￣；）！？ ２ヶ月前に入った僕は過去ログなんか殆んど目を通さず来たから今少しエライ目にあってます(笑)（ウソですよ）単行本是非買って下さいネ。悲しみの後に感動が待ってますから(^_^)

＞[11295] 絵梨衣さま
はじめまして(^o^)丿ヨロシクお願いしますね(^_^)
みんないい人たちばかりなんで気軽に来て下さいね(^▽^)

＞[11299] ぽぽさま
はじめまして…でしたっけ？(^^ゞすいません記憶が曖昧で…（くっ…苦しい言い訳…汗）
上の[11290] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさまへのレスに書いた通りぽぽさまの考え方も賛成です。どっちかっていうとそういうつもりで書いたつもりだったんですが言葉足らずだったみたい(笑)今更ですが宜しくお願いします(^o^)丿

それでは長くなりましたが今夜はこの辺でおやすみなさい(-_-)zzz

### [11301] みろり	2003.08.02 SAT 23:24:35　
	
こんばんわ～
無言のパンダさま、ｙｏｓｉｋｏさま、足のお見舞いありがとうございます。ご心配かけるようなこと書いちゃったけど、負傷直後からガンガン冷やしていたからあまり痛みもないしゆっくりなら普通に歩けるのでそんな重傷じゃないとおもいます。でも、ハレがね～。人間の体こんな膨れると思うと妙な感動があって思わず書かずにおられませんわ。あはは。くるぶし埋まっちゃってるもんねぇ。

 [11288] yosikoさま
パンダさま集中力品切れ中らしいから３万でも買ってくれるかもよ。

 [11292] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
ふじっちょ菌に、ｙｏｓｉｋｏ菌、中部から関西にかけてこあ～い病原菌蔓延中！？

 [11293] かめきち さま
はじめまして。わたし、北条ファン歴３ヶ月です。昔から北条先生のファンであられた方のほうがＡＨはショックみたいですね。でも、ＣＨの後北条先生の描かれた作品を時系列に追っかけて読んだせいか私にとってはＡＨちっとも不自然じゃないし、むしろいま、先生がこれを描かれるのは当然の帰結と思われます。ＡＨ、読み応えありますよ。読んだらまた是非感想などカキコしてみてくださいませ。
しかし、徹夜してまで一気に過去ログ読むなんてエライ！(途中挫折したワタシ)

 [11295] 絵梨衣さま
はじめまして。ココのみなさんかなり粒揃いですよ。いろんな意味で…。（きゃ～ぶたないでぇぇ）でも、暖かいヒトばっかりですよ～

 [11291] 英輔さま [11297] 無言のパンダさま
え！パンダ様とアタシ論争してたの！？そりは知らなかった。（そんな畏れ多い…）
いえ、パンダさまのご意見に反対してる訳じゃないんですよ。
夏目氏の心の持ち様なんてその通りだと思いますよ。ヒトの心ってそんな性急に結論出せないし、簡単に切り替えができるほど便利なものでもないと思うし。でも、個人的に夏目さんの物思いより、香瑩の思いの方が気にかかっちゃって。阿香にとって相手が悪かったと言えますけどね。香のことなにも知らなければあんな風には言わないでしょうね。
しかし、初恋編とも言える今回のシリーズは、これで最終話なのかしら？阿香があんなカオしたままで？もうちょっと救いがほしいなぁ。最後にリョウが出てきて挙句「あなたに会えてよかった」などと言うセリフを夏目氏から献上されて、ＡＨってやっぱり、香瑩をモチーフにしてるけど、ホントはリョウや香のこと描いてたのね。だってさぁ～フツーの恋愛モノだったら「あなたに会えて…」って恋愛の当事者同志が言わない？
う～ん、あたしって、「エンジェルハート」かなり斜めから見てるかしら…？

 [11299] ぽぽ（Hyogo）さま
色彩心理学の本で黄色をよく使うヒトの統計でそのような結論が出たことがあると読んだことあります。決して黄色＝「喪失」という意味付けではありません。

＞[11300] キャロラインｚさま
え！キャロラインｚさまが賛同してくださるとはちょっと意外。でも、そう感じたのアタシだけじゃないのねっ、て、ちょっと自信持ったりして。だけど、
＞自分のことで精一杯で、相手を傷つけているのも気づかない・・パターン、はひょっとして北条先生意識してそう描いてるんじゃないかな？相手を傷つけても通す生き方や、分り合えないままの思いてのもアリかも…?
え！？これから過去ログ読むの？おろおろ…

では、では、みなさまおやすみなさ～い

[11293] かめきち  
初次见面。我成为北条粉丝已经有3个月了。从以前开始就是北条老师的粉丝的AH好像受到了打击。但是，也许是因为按照时间顺序读了CH的后北条老师画的作品的缘故，对我来说一点都没有不自然，反而现在老师画这个被认为是理所当然的结果。AH，很值得一读。读了之后请一定再写感想。
但是，熬夜一口气读过去的日志真是了不起!(中途受挫的我)


 [11299] ぽぽ（Hyogo）さま  
我曾在色彩心理学的书中看到过，根据经常使用黄色的人的统计得出这样的结论。绝对不是指黄色=“丧失”。


